有冇人發覺香港多左啲黑人小朋友

明明黑人樣，但廣東話勁流利
勁想問佢地係咪非洲嚟㗎

我巴西架碌柒

屌你個非洲，我巴西架碌柒

的確多左好多「華非」婚姻。

鬼叫港女愛黑腸

好想整個集中營塞曬啲蝻入去

抽蛋抽得多

仲有佢地啲對白好搞笑
有兩個唔知係咪親戚既香港人係個黑人小朋友隔離話咩
'佢阿爺話佢啲黑色捽得甩架喎'

我見開始愈來愈港女食黑腸,生左啲漂白左少少既黑仔出黎,但未見過港男拖黑妹,證明港男市場愈來愈細

可愛過D支那仔先

超碼佢地都識講廣東話
唔似得班大陸人只會吊鳩你唔講普通話